美國紐約州發生槍擊案至少13人中槍，其中2人死亡

2020-09-19 15:47
當地時間19日凌晨，美國紐約州羅切斯特市（Rochester）發生大規模槍擊案，至少13人中槍，其中2人在現場死亡。

據《紐約郵報》報道，槍擊案發生在凌晨0點30分。警員接報后來到古德曼街（Goodman Street）及賓夕法尼亞大道（Pennsylvania Avenue）交界處。現場目擊者稱“槍聲非常密集”。

目前關於該事件的細節認不清楚，當地警方預計將在19日上午召開新聞發布會公布更多內容。

又係democrat

點解永遠都係民主黨出事
乜又係你呀民主黨
明顯睇得出有咩黨管治就會有咩結果

All lives are equal but some are more equal

公道d睇，要槍擊係阻唔到

Animal farm

rochester實混亂